其實日本人點睇火影用神明既名黎做招名

如果將d招名香港化
會唔會變左用 黄大仙 嫦娥 女媧 觀音
成件事變得好膠咁

千手觀音幾有氣勢

超級霸王電影彈
真流星蝴蝶劍

fate班英靈……

香港都有招 我佛你

萬佛朝宗

願主打鳩你

天上天下 惟我獨尊

睇錯題目

香港咪變成我佛你

土遁 泥菩薩探肛

你講果d 邊d 係香港既神？

天照 月讀 須佐之男 伊邪那美 伊邪那歧 十拳劍 八尺鏡 八尺瓊勾玉
鼬太知不愧為岸本親生仔，用既招數全部同日本神有關

其實寫輪眼全部招都有關咁濟

天壇大佛

皇天擊殺

我笑佐

膠到笑

你個名，神威果d,全部都係啦

華夏個堆神話一樣好型
刑天 祝融 工共 伏羲 蚩尤
太白金星 鍾馗
最出名莫過於佢

覺得柒係因為你睇古裝片 對呢個名有印象姐
你想像下帶土「 我要發動無限觀世音」
鼬太知用「刑天能乎、蚩尤能乎」
可能日本人第一次見都覺得好奇怪
之後慣左唔覺

香港風格咪軒轅驚天訣 伏羲問天錄果d

龍虎門